區會/立會提名期要做的事

相信大家對DQ 都仲歷歷在目意氣難平。
但所謂人總要勇敢生存，既然已成定局倒不如諗下有乜玩法可以用盡呢條新規則。當然世界無包生仔，做左不一定有效但可以試試。
第一個玩法係，DQ 係針對候選人未能證明自己信仰一國兩制。但係記住，違反一國兩制既方法可以係拒絕接受一國，但亦可以係拒絕承認兩制。所以我地可以搵媒體舊資料，搵下有無人曾經擁護一國一制。選舉主任一定要受理。
當然上述既好難搵，因為主要媚共政團骨幹人物講野好小心。呢個時候就係第二個玩法出現既時間：上次選舉主任說明左參選本人就選無違反一國兩制，但若果同有違反既人物團體有關聯、參與過其活動，都可以 by association 受牽連。即係話，就算李慧瓊自己無擁護一國一制，但參與過提倡/暗示一國一制優越既團體搞既活動都唔得。